救救孩子會長柯朝暉:希望政治離開校園,令黃黑教師停止散播仇恨

都on99成日話老師洗學生腦,學生識上網睇,識睇影片,見到班狗同你本書上邊既形象唔一致就緊係識諗嫁啦,成班藍屍都冇撚腦

有d野唔洗教

人禽之辨與生俱來

又唔撚見你洗到d學生撐政府

話出黎示威遊行既學生被洗腦
屌, 69 612 616 個時, 咁撚多人出黎,
612個日朝早仲要咁撚多學生出黎

如果係比人洗腦, 點撚樣係幾日之內令到咁大批學生要出哂黎??
起碼都要好長時間架啦
照呢個邏輯, 即係未有反修例之前, 就已經有人洗緊腦啦喎
即係你班藍絲覺得D老師係一早已經有部署?

笑死人, 係呀你老味, 雨革個時籌謀到2019 六月添呀 傻西
成個都係劇本黎添
人唔笑 狗都吠啦

所以話班撚樣真係當人無腦

條友廣東話都未講得正⋯點教書

你可以教一個人去忽視某樣佢見到嘅嘢
但係你冇辦法改變佢已經睇到某樣嘢嘅事實

佢好似係開咩教育中心，唔係中小學先生

所以支匪要操控新聞, 言論